「光輝圍嘉寶附近」係咪有人唔見貓！？

有頸圈，寫住小強
附近唔見佢主人

定佢不嬲係呢邊附近

推

佢係附近徘徊
但一直冇主人搵佢

下次遇到失貓失狗失物,唔好講太仔細既特徵,廢事俾人冒認

原來係附近鋪頭嘅

似唔似呢隻 有人2017年喺附近理髮店影

強仔門神黎

Push

隔離有間賣電工野鋪頭養架，果日食嘉寶見佢主人放假都專登番黎喂貓，應該仲有另一隻黑色